Таких статусов может быть несколько.

Руки: Не позволяет носить двуручное оружие. 
Ноги: -5 к ловкости

Дает -3 к здоровью на время. При лечении со знанием [[Врачебное дело]] позволяет снизить дебафф до нуля.

#СтатусыЗдоровья